工聯會譴責富臨

紅色政黨咬藍店
狗咬狗骨開定花生先

補source:

富臨變了condom

收皮工聯會
永遠企係工人對面

轉頭揸手,保蝗党次次都係咁

工聯會企得出黎
代表已經傾掂數

收左美國佬幾多錢攪事？

藍店利用完就冇價值
工聯會搞完跟住到民建聯搞㗎啦
將藍店嘅價值揸乾揸盡呃名望
富臨已成condom

你都戇鳩鳩，呢啲嘢民建聯同富臨梗係私底下傾好咗㗎啦，安撫下d賤民呀嘛，等啲賤民覺得民建聯幫到佢哋做緊嘢，之後自己就唔再追討賠償。到時民賤聯又有選票，富臨又唔使側側膊唔使比。

話說唔係有限聚令咩
工聯會示威人數睇好都10個啦
警察果然係睇人做嘢